國際戰線又失利，仲可以點堅持落去....

9/9
—————————————————
越南🇻🇳
東盟會議

王毅強調，中國對南海諸島的主權和主權權利有著充分歷史和法理依據，致力遵守《聯合國海洋法公約》在內的國際法。然而，早在 2016 年，海牙南海仲裁法庭就否定中國「九段線」的歷史權利，並指責中國在南海填海造島的行為與公約簽約國的義務不符。

越南外交部長范平明（ Pham Binh Minh ）在發言時強調與支持與美國合作的立場，等於直接給王毅難堪。
10/9
——————————————————
日本🇯🇵 印度🇮🇳

日本經濟新聞報導，在中國於印太地區日益專斷之際，印度與日本10日簽署軍事供應與服務互助協定。報導說，兩國在印度總理莫迪以及日本首相安倍晉三通話後宣佈該協議。
14/9
——————————————————

澳大利亞廣播公司(ABC)與《澳洲商業評論》(AFR)報道，指控深圳的軍工系企業振華數據，秘密替中國政府與解放軍收集了全球超過250萬人的網絡情報資訊。

曾在香港大學公共衞生學院工作、已逃亡美國的中國病毒學家閻麗夢（Li Meng Yan），她與研究團隊今日（14日）將最新論文的預印本放在網絡平台Zenodo上公開，論文指奪去全球91萬人性命的武漢肺炎病毒（SARS-CoV-2）有證據顯示很大可能來自實驗室，而舟山蝙蝠病毒「ZXC21」和「ZC45」是模板製造的病毒，展示實驗室製作冠狀病毒十分便利，也有能力在約6個月內完成。
15/9
——————————————————
歐盟🇪🇺
中歐峰會

歐洲：
希望中國放開市場准入、尊重少數群體，並停止鎮壓香港，他們同時強調，歐盟不會在貿易上繼續被中國利用。
「歐盟是一個競爭者，不是一個競技場，」歐洲近來越來越多地感覺到，中國在公平與自由貿易問題上沒有信守承諾。

維尼：
不接受祖師教爺@/“sh716k$/7bei&:

義大利 🇮🇹

義大利前朝政府於去年3月宣布加入中國的「一帶一路」，為首個加入的G7國家，當時由習近平親自出訪羅馬時簽下備忘錄。不過隨著歐盟加強對中立場，義大利也漸漸「棄中回歐」，一同推進貿易協議。
義大利歐洲事務部長阿門多拉（Vincenzo Amendola）週二接受《彭博》採訪時表示，歐盟國家與中國交涉時，長期以來都未能互惠。

柬埔寨🇰🇭

據報導，美國政府15日把中國國有實體的優聯發展集團有限公司（UDG）列入制裁名單，因為該公司在柬埔寨的開發計畫侵占和摧毀當地人的土地，涉及貪腐，而且可能變成中國的永久軍事基地。

16/9
———————————————————
英國🇬🇧

約翰遜16日出席國會一個委員會，被問到中國是否因為港版國安法而違反《中英聯合聲明》時，認為北京的舉動確是違反聯合聲明的條文和精神，並指大家已經開始見到該法例的影響。

外相藍韜文（Dominic Raab）同日訪問華盛頓，與美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）會晤後表示，雙方談到香港和新疆問題，他促請中方履行國際義務，認為充分尊重港人的自由和香港的自治十分重要，並指英國未來將緊密關注《港區國安法》的實施情況。
17/9
———————————————————
美國🇺🇸 台灣🇹🇼

美國國務次卿克拉奇本週率團訪台，將會見總統蔡英文並出席前總統李登輝追思禮拜。紐約時報報導，此行反映美國政府加強挺台，對抗中國在國際場域企圖孤立台灣的作為。
克拉奇（Keith Krach）為美國國務院主管經濟成長、能源與環境事務的次卿，17日傍晚抵台，是1979年以來訪台層級最高的國務院現任官員。

路透社引述至少四個知情人士報道，美國計劃對台灣出售，包括水雷、巡航導彈和無人機等七種主要軍備，當中部分軍備是台灣超過一年前要求購買。

冇caption阿屌
日日都搞咁多柒野出黎
淨係Copy & paste都眼花+手斷

Push

P

狗官除咗識高尚情操，仲識啲咩？

豬了

五毛：要輸了

好在自己搶得返

腦腦b

抵撚死

Bobo

推

港豬豬了

百國聯軍

俄爸爸快救命

又自己搶

好嬲好嬲
星期一繼續返工

差少少

我地輸埋國際線.......玩完....

輸啦

頭香皇者

呢排興樓豬自己搶#2？

仲寄望Sleepy Joe上台可以翻盤
點知Dem都講明唔放過你

喂啊 又輸啦

你係

冇啦冇啦

輸啦輸啦

冇得唔認，我地已經輸咗

祖國未豬

尊嚴嚟

善用推文

上savehk好嬲好嬲

歐盟講明11月邊個當選都會重整對支政策
同美國加緊合作對抗中國,點算

咩都豬晒

好嬲好嬲好重無力感
利申 我係中蟈人

禾艾租国

<—俄爸爸

點算

過2500字阿

叫左唔好靠曬國際戰線，如果14億人一齊勇武，一早贏咗，依家輸曬

國家有難中國人咪又係繼續返工

共產黨手足

Hello gphone

好在冇俾你打斷

pish

好嬲好嬲 下星期要寫多幾篇環時飛機文補救

警察未放棄執法我地都未輸
簽咗何妖諾貝爾聯署未

食藍店？
啲黃店人山人海
藍店水靜河飛
旨意呢班人光復藍圈就死得啦
藍絲們，抵死

我哋藍絲重可以內循環，不過想玩PS5

買美心食元氣

五毛：好嬲好嬲

聽日開多三個鳩post笑鳩你班連登仔取暖先

有魏姓會員帶壞風氣

繼續食藍店抗爭！
繼續返工，藍絲繼續用返工抗爭

俄爸爸仲不停賣緊軍火比印度喎

個lin頭怪無lun用

中共點算

好驚呀，小粉紅軍快來長征

放負撚

好嬲好嬲

有兩個

五毛：開post 又俾人撚不了

未輸，我地仲有幾百萬解放軍同3萬香港警察
可同時對日本，印度，台灣，美國宣戰
習近平唯一翻身既機會就係熱戰
如果唔係，佢就係民族罪人

沒有終國 香港什麼也不是

牙洛

唔好阻住我返工

祖國：俾國際圍攻好慘阿

藍屍：上savehk俾嬲

死硬啦

不推?

我地係咪行緊晚清條舊路

牙洛出現了

新iphone要唔要

租国艾吾艾禾

如果幾百萬解放軍一齊衡
根本美國都唔係我地對手
講到尾咪又係無膽，貪生怕死
聽日食多餐藍店當抗爭咗
中國人，抵死

如何反帶「wind向」

我支威武

全民勇武嘅時機錯過左，見到身邊嘅人開始買返iPhone、排ps5，就知我地輸曬

班垃圾錢就收左
效果就做唔到
我藍絲見到國家養呢班垃圾好心痛
好嬲好嬲

印度人一聽到同中國衝突就衝哂去邊境
成班中國人做freerider就想做世界霸主

根本冇牌打la, 鳩叫就叻，人地美國佬2 hit去台灣，睇死你冇料到

中國越黎越強大，
就黎攞埋諾貝爾和平獎啦

艾租国不求會報

依個真係笑死

如果14億人衝去南海跳海
水平線即刻上升到浸沒哂美國軍艦啦

沉默大多數唔止沉默，仲沉沒埋

多謝巴打成日po 咁多正能量出嚟

點解放負po無五毛既？
佢地唔係好開心散布失敗主義咩？

我屌晒你地老母，淨係到放負，而家祖國搞緊內循環自給自足，唔撚使睇你地國際面色

又贏
同某強國一樣
基因真係無得改

正咩能量 輸啦輸啦

始終要提升返士氣

好嬲好嬲 亡國點算

駁唔到

老解唔好送頭，軍營張被要人

又俾美國撚狗

即刻播返幾套抗日神劇先

PUSH

用紙皮砌個機殼,問華為有冇d冇用嘅消化餅size晶片

push

要call定哇屌巴入黎霸頭位

輸了

又打飛機
藍屍賤種真係好中意自high

點解我loop極都未到底，有無咁多news，要輸了

好嬲呀

妖，d國家咁撚囂張，好應該叫解放軍打柒佢地

香港人最叻最勁就係食黃店

叫老解唔好打陣地戰
即刻轉場去商場唱紅歌

新聞bot個位

我叫佢做城城

帶wind風

點算呀

屌順口得濟

沒事兒

將救國重擔俾哂熱愛社會嘅伯伯揹

慣咗其他台嘅手勢
推返先

不是見到有希望才堅持
是因為堅持才會有希望

維尼幾時cap呢句

男朋油

14億粉紅絲去哂邊

食藍店買国貨

不推

國家點贏？

接受現實,我地已經輸咗

中國人念力抗爭

牙豬

食美心贏美國

希望中國人無忘初心

印仔又同藏人玩裏應外合
內部分裂
內外受敵

Bb豬

我地藍絲仲有好多民企
我願意比黨接收
就算我無晒啲錢
都要幫助國家渡過難關

支共手足

中共幾時先肯出兵俾人恰到上心口

哦,你講事實唔岩聽

屈毛撚,兒登仔,cctoy,精神勝利法自己揀一樣

輸撚咗

冇喇冇喇

豬巴

好嬲好嬲！ 可以點做！

圍城！

雨革後期

樓豬呢個認輸師做得好有心

有無攪錯

原來中共真係好似黃屍咁講
係紙老虎

為祖国感到極擔心

是咪重要行咩紅蒙os

阿爺幾時先武統到台灣
美國出到第二波制裁啦
好嬲好嬲
聽日食美心發洩下先

點解我哋咁唔爭氣

又係到分化藏人，佢地係我地終国不可分割既部份

雖軟必豬國要豬了
點算好⋯

豬了
戰狼出動﹗

點解華為同蘋果差咁遠
班藍絲同小粉紅得把口，唔支持華為
華為變condom

認清事實啦豬緊
習大大快啲做嘢啦

Molamola

向美國投降可唔可以當輸一半

好嬲

成班忽然愛国撚

一人一把刀
嚇到嚇死啦

我唔知
我睇唔到

國際戰線燒到彭彭聲

我係真心sad

哇屌仲未入黎

失敗撚可以全面進場

如果14億人都肯罷工唔生產貨品俾外國一早成功咗

唔好再放負

美國紙老虎

咩黎

國際線有失利到咩？

molamola

其實仲有好多,我貼到呢度已經好暈

唔好因為人地太成功我哋就放棄呀

咪又係上savehk叫幾句就算,你惡得出咩樣

鴻蒙Harmony OS,華為自煮燃髮㗎

如果肯好似慈禧咁勇武一早贏咗

帶wind向?

要輸了...

14億人一齊
美帝核武都唔驚

麒麟cpu

有冇掛字我

未

打國內戰線 全世界同我入weibo瘋狂share新聞比同胞睇
要國內同胞知道反華勢力幾咁猖獗

仆街比人屏蔽了

牙菜

有
好掛字

杯葛美國飲食業

相信西藏嘅沉默大多數係支持中央

屌死中國

希望愛國嘅大家一人出一分力
俾哂副身家國家回血

好無力

唔好比佢停

我係韮菜呀hi

豬絲

一齊去南海

博唔到

唔好俾晚清陰影嚇自己

Save World Kong Pig

大班 聖安娜暗黃唔幫襯得
要n-1食風

海外小粉紅幾時上街撐祖國

簽咗諾貝爾聯署同買咗玻璃豬閪把遮未

有冇救世支那豬

對唔對得住犧牲嘅同志

食咗燉未

食樹皮呀

有,祖國輸緊

估到係支那

愛國都hide

我地比美國鬼子睇唔起呀
黨真係好廢
既然解放軍唔出動
我地仲有30000港警

打算用咩行動表達對我嘅思念

咱們不怕屌 不褸屌 必要時不得不屌

點解唔可以正正經經起個標題?
連登真係無膠不歡

連美國民主黨都話要反,點算

一定是黄尸暴徒该进我们管理员帐号了 该整顿了吧

我地眼中你唔係,你係愛國同志

濟字可以點譯

唔記得咗添 哎喲

香港警察幾時去印度邊境同南海幫手
話哂國家都係為咗死攬佢地先搞成咁

祖國啊hi

微博admin好黃

唔好攞14億呢個數打飛機啦, 真係仲堅持抗爭既仲有幾多人呀?

應承我,祖國一日未輸到食草都唔好放棄好冇

Hi曱甴, 又少個account

Hi

開始俾人捉到路又要變下陣

一早話左普京唔係朋友黎
一個二個冷氣軍師

好嬲
點解連登戰線無人打
又話有14億人

個個都掛住移民退黨
當中央係condom

上左華爾街狠人

借位

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

屌,又俾人點名

點錯你名

靠14億真係得啖笑, twitter戰線長期唔夠人, 成班淨係識睇明星戴綠帽, 好心得閒就推下美國肺炎post啦

無左普京，我地仲有非洲黑人兄弟
d中國女女比佢地屌到闊曬，係時候要佢地出力

Pishhhh

輸了...

其實幾好 attractive 得嚟又唔算clickbait

14億freerider

what? 大家快d返入牆內, 因住比人舉報, 班黄絲曱甴好狡猾架

見到美國巨腸就狗衝去睇
自己國家嘅porn就唔支持

救世巴

輸啦輸啦

同埋其實內文好貼題,係立場調轉咗之麻

一個兩個掛住返工炒股正經野又唔做
我唔係要鬥藍 要抖都抖夠啦 真係好失望 次次吹雞都無人理 你地去晒邊 剩係識做冷氣軍師 圍爐取暖

袋底絲

中國人堅持

咪係, 看到祖國新航母下水我射了7次, 中國成為第一取代美國指日可待了 wor cool la

所以我覺得冇問題 可以繼續用

可唔可以攞返上年撐警集會團火出黎

太順口

推推

偉大嘅祖國要輸了

我黎緊意住開黃店tour po

我錯lo! 竟然睇唔起偉大祖國，我錯了，我經過反恩，我國強大，永不滅忙

維尼同佢啲𡃁周圍辣火頭撩交打，到底痴咗邊條線，就算美國係世界頭號強國都唔會咁樣潑婦罵街爛佬發狂

騎虎難下

整合得好好

下一步我地要離開香港 掏空香港既錢 令到香港人 錢 令香港特別地位全部消失

講唔岩聽真話會傷到連登毛毛心

我唔明點明無端端要搞埋不丹

熱能學撚入一入嚟

當你連呢個題目都解答到你做咩都唔會驚

期待到時藍絲嘅反應

中國人反抗

我唔多信 表態扮嘢呃票

up

又一個勁post

Push 完繼續睇
樓主好波

你地
駛唔駛寸到冷嘲熱諷放負分化燃一棟都無

中國人！豬啦

我國一定會勝利

唔係話我想放負 但我真係睇唔到希望

百國聯軍打到黎喇
習大大快啲還拖喇
就輸了

放心 現在放棄可能更輕鬆

點解要百國聯軍

要不是俄爸照顧你們香港完蛋了

14億勇武一人一啖口水都淹沒美國

中共就嚟輸
典算好
嗚呀

甴總

九段線其實真係痴9線成個南海納晒咁滯

俄佬表示同印度佬瓜分西北流晒口水

要再努力啲

唔係當港共制裁人士condom 呀

Pishhhhh

標題黨
正評左

日日輸
講緊袓師爺

輸喇

老解要be water
山東號遼寧號要放係深圳水庫唔好咁揚

天滅中共

今時今日國際形勢其實有乜可能會奶到?

歐盟呢兩日都講明邊個選到都係一樣路線
佢地其實想同Biden合作多過侵

同埋Dem有咩誘因要賣國都去奶?

Push得好粗暴

可以戰的話 不會縮
可找到知己 哪會孤獨

中國被孤立

你個名

岩岩加拿大又.....

仆街 我以為講緊我地 明明啱啱twitter先清一色屌緊中共

樓主傷害廣大韭菜嘅玻璃心 國安法拉得

應承我 國家唔係condom

實捉到你

中國人 移民

同內文其實100%match喎

一人一啖 都飲晒台海啲水

只要14億人全民勇武同罷工就贏到

不推?

屌緊咩?

下,我叫中國人堅持挺祖國炸喎

打爆佢

中國人 退黨

冇海水睇下美國航母仲惡得出咩樣

建立新中國
習大大叫我N-1 樹皮都冇得食

日日有喜訊 大家不要放棄

萬里長城都起到 14億人冇理由起唔到天橋或海底隧道攻台

喊了

祖國咁慘仲喜訊,好涼薄

強國明明贏緊

人民戰爭的汪洋大海同流浮山刀手邊個出現先

記得用中國製紙巾

mola mola

支足

中國製會爆炸成聾大哥

比少少心機,雞蛋唔好入哂同一隻籃

禁錯

獻世派又豬了

照計返唔係水漲船高咩？
唉唔理，照跳啦！

[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

加速加速

一人一啖口水都浸死隻船

一人一枝飲管飲乾返

好核突

十四億人拎去填咗個台海佢就可以俾解放軍登陸台灣啦

人形蜈蚣地基

唔知.... 點解我個 reply 會有一個 Downvote

我都係,負皮師出動

Wow

Baby oil

咁夜都黎探我

天天仲未訓

佢地唔抵得我地咁強大姐

個個人都蝦我

Bb豬
快d瞓

做咩

14億人一人一啖口水⋯⋯

食月餅算啦 打咩國際線
冇人理你呀

好臭武漢肺炎口水

藍屍：美國驚中國驚到瀨尿

蝦返印度不丹香港新疆

中共：連買月餅也政治化 被香港人所唾棄的政治洗腦「黃色經濟圈」

海嘯

你肯定係蝦緊印度？

呢個post 冇PR 冇藍絲五毛幫手
國家拋棄我哋香港愛國者

支持

叫人瞓 自己唔瞓
說服師

環球時報話係就係啦

我等霸頭位放負皇哇屌入黎好耐

責任全在對方

支持邊個先

佢地寫稿個d人好冇heart

支持終國國際線繼續戰狼唔好縮

呢幾日好似忍唔住要爆喇

我好早瞓
早瞓師

朝早先訓個隻早訓

幫手推

未 又返嚟

就黎跌出熱門了

俾你識穿咗添

仲未瞓

就瞓啦做乜仲唔瞓

我都就瞓

咁快啲啦

你瞓先

點解唔係你瞓先

我地一齊瞓

就黎冇五毛賺啦

好，唔好偷偷地上嚟

你都係

一齊走啦

五毛 都係打份工, 唔使理贏輸, 只係佢哋要畀人抄

堅持唔到啦....
再派王毅出去等於送頭

輸在唔肯14億人一齊出刀

戰狼繼續努力樹敵
14億人民一人一啖口水浸死佢哋

點打出嚟㗎

㩒錯...之後個post推番

唉 又送頭

tui ah

輸晒了
三毛都冇糧出

關鍵係疫苗戰

係fb嘅華爾街狠人見到你個post!!

五毛: 走緊雨傘條舊路

責任全在__方

好眼訓

呢層我明 兩院影響力 中共係唔明
不過最好侵贏

我地就黎豬

衝衝衝

樓豬好波

唔係放負，但係某国今次然唔到了

反制早晚會來

5毛出post了

又有人話就來輸

而家人工先得番果一毛

天要滅中共了

支那：好嬲好嬲

中國人肯罷工未，肯全民勇武未

樓豬

輸哂啦
仲得把口

五毛去哂邊

多謝佢賞面,但tag我個名出黎有d驚驚

走緊晚清條舊路

訓醒未

好掛住佢地

侵贏有pence,Pompeo係度當然最好
但都要有心理準備Dem會執政

最驚大家押哂落一邊
到時唔中就世界末日咁面口